[耳機］Sony A15 升 DP-X1 / XDP-100R

本身用緊Sony A15配se535。

覺得推力唔夠想升級。 暫時考慮緊XDP-100R, 但聽聞DP-X1 spec 係100R加強版。請問除左2.5mm同ACG外，分別大唔大？值唔值加多1千買？

Lm 學嘢

搭單問好似已經出咗嘅DP-X1A又有咩分別

換耳機先

考慮埋定價
Xdp300r>dpx1>xdp100r
Dpx1a 唔知

Sorry,但想換左player先。 因為耳機換左唔係好耐

點解d人話dpx1個插頭做功差仲去買

港行一直都無問題， 係水貨出事